想知Digital Advertising Specialist係做啲咩？

見madcradle請人 我想知會唔會成日OT到一 兩點同人工係點？ fresh grad 有無人分享下唔該